# Репос на период обучения и испытательного срока для всех учебных заданий

## Правила работы с репосом

- Работаем по git-flow через merge request
- Будет один общий солюшн для всех .Net задач
- Под каждую задачу будем создавать отдельный проект
- Для HTML, CSS & JS будем создавать отдельные папки под каждую задачу
- Мерж в основную ветку возможен только после получения апрува от куратора
